車仔開始拉開距離

上年呢個時間響降班區
而家已經領先第二阿記三分
換個領隊換個343咁大分別

咪撚亂講野
果然垃圾車唔屌唔得呀

講事實姐唔係曲線